唔訓既你 依家做緊咩野?

Bb

好耐冇見

閪閪

48婆

屎豬

唉屌

Boom b

做咩

Hi cc

牛牛

牛？

每日都想死

豬牛雞羊 9up

又有On9 仔負皮禾，咁迷戀我得唔得㗎

我死先

羊羊1234
boom豬
飛雞
牛大人

BB

祝你今晚一覺瞓唔醒

我又負先

我都好想咁
無知無覺

你忍心呀

夠腳🀄️

負擔你

岩晒

救命好撚樣衰

唔想面對身邊嘅人，仲有自己，垃圾應該死一死

白卡佬咁嘅樣

我都係

人越大越鍾意喊，不如我變性，比女人更似女人

但聽朝起身會肚餓

做乜咁話自己

餓可以食嘢，但空虛同對愛嘅渴望永遠都填滿唔到

Hello

做咩喊

咪屈
我明明princess Joyce嘅樣 屈我做白卡佬

唔好

就算冇膽自殺都要諗盡方法自殘

每日都要返工算唔算自殘

算，公司會每個月畀返啲體恤金你

追緊樓上巴打既屋企撞鬼post

我其實唔太鍾意喊 但係我成日喊
唔知點解啲眼淚會自己忍唔住離開我隻眼
好彩而家戴口罩 係街喊無人睇到

我都想變性 不如我同你交換性別
做男人好似可以有多啲優勢
無論感情上定事業上

我細細個都唔鍾意喊，但喊嗰陣乜都唔會諗，會輕鬆咗，好想停止思考
悲從中來就會喊，最多喺朋友面前忍住

事業上的確真係好似男人好啲，但我性格越嚟越女人（刻板印象嚟講），所以

早抖啦，多謝絲打你陪我傾咗陣偈，希望聽朝醒唔返

訓唔著就會諗返好多野

邊個post

但你有好多兵仔
男人好難有兵

真呀，話得好好，出世就係負累，又唔夠人醒，又樣衰，又搵唔到錢，又無仔
我幾時死

Miss me?

秋B

[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

不了

Hi

聽日去邊

欲望呢家野 多多都滿足唔到
前提係你要愛自己先

收工未

收左好耐

上學

食嘢未

性格似女人有咩所謂姐
只要你一日係男人你就一日享受住身為男人優勢

早唞
希望聽朝見到你

勁多人貼恐怖圖

連block幾件

幻覺嚟㗎姐

幫人手推緊po

612就黎冇錢啦

我都係 幾張真心嚇親咗
然後我發現原來其中一件係我追緊嘅故入面嘅on9仔

永遠你最靚

今日同太太聲返台北東區撐香港人

宜家食完宵夜飲咗少少酒

依家食

收到

台灣巴
多謝你地

想食公仔麵

我食日本野

又係樓豬你

食啦

咁正
依度想搵都難

你好

悶

傾到想喊

做咩唔訓

做撚完pj

咁喊下吧

快啲洗個面跟住去瞓

淚水已經收返埋

我唔係香港，啱啱先食完飯

食日本野定想搵都難

恭喜
早d休息

外國巴
食完有咩做

香港人開

或者洗吓波鞋

正到

想玩下手機先 haha

ya hi

好

想去迪迪尼

師傅 有乜攪？

Hihi

Wtsapp追番條女，ex

你唔會洗？

啱啱傾完電話而家抖ing

加油

Hey

爽 同女朋友！？

Yo

冇棍c

今日你過得好嗎

真

shitty as always

落街食燒賣

Hug

我都想食

得個想字，辣殺

再過多一個月先，約佢見面食第一餐飯。暫時好似朋友咁每日都keep住聯絡

打飛機

放狗圖未

肥咗

我食極唔肥

做返自己就可以 ching
希望之後有好消息

Jealous

聽厭

[member]有無人可以借個ig ac俾我
發現ex block左我ig 想stalk下[member]

自己開個新啦

我好似知係邊度

扮咩吖

講真

唔信

冇人知我做乜春

招牌係咪綠色

做緊外賣仔(無單)

關你撚事

屌，我食完就走。
大佬唔好意思

正！

都話㗎啦
等我而家即刻換衫落街先

It野？

夜晚食先正

都係 佢嗰啲腸粉都好好食

係趕返去
琴日去咗基隆佢個舊同學屋企玩

佢飲到嘔

冇食過，燒賣啲辣汁先jeng

豆腐花呢

冇

幾驚你落嚟偷影我

我換緊嘅衫落去

Game 3D野

係咪仲封緊

Miss u

開翻

唔會
本身黑色費事洗

想食

好似幾高質

咩驚

咁慢嫁，走咗喇

車

Sor

抖下先

B2

你地真係好鐘意飲酒
我都想飲

諗緊點對付鄰居

#metoo
how do you do

食完飽晒

啱啱分手訓唔著

唔緊
有機會先食

加油
利申當年得4

咩事

望落去我簡單過我當嗰份B two

用屎

早唞

原來依家先8點幾
以為12點

早豆

振作巴打

呢份係mock~
神奇地A難過B2

不要再說了
Mock 全部都係垃圾

就來要訓了

The best is yet to come

Nite

Dying

唔睇埋波先?

夠未

你落咗去食？

振作

冇 減肥

廢柴先減肥

睇緊 食緊台灣腸

有多d更佳

omsi

無聊r水吹

你大把quota

媽

我

Tmr night

今日重左

好想食

流亡左去台灣大半年
好掛住香港

Gay jai

Y

係d fb gp見到人玩
個個飛巴士黨

未屙屎姐

食我果條

過得好嗎

媽 點解仲唔訓

巴打
辛苦了

巧

哈佬

平時辛苦巴打開post叫大家做任了

小事

我地真係冇酒冇生活咁
我地買咗個雪櫃專門放酒
各式各樣既酒都有
巴打黎台灣請你飲到飽

做嘢做到唔記得時間

本身今日去飲 推左

做咩唔去飲
香港仲係12點就酒吧關門大吉？

用飲管可以通宵

聽日早起

肥

唔食
肥咗好多

屋企有老人家身體唔好
同隔離屋講希望佢去其他地方食煙/食之前提提我地等我地閂窗都好
點知佢癲左咁食lol
架下成屋都煙味

多謝巴打

係放假
放左4日

唔是問題
對你黎講

65kg未

定期幫佢叫外賣 打電話投訴佢

咁仆街
但唔識拆

咩假放咁耐

你咩意思

睇緊人生最愛嘅小說。

癲咗咁食
佢個肺加速收皮

想返香港一齊辛苦
但我一返香港就坐十年以上

你地好我就好

讀讀

加油 一切安好？

有無170

耐無見了

喊到訓唔到

係

完period 1
聽日period 2

咁好撚完美喎

塊面圓到

你塊面圓瘦左都無圓架啦

Why

下？做乜尻
認真咩

飲完直落

如果個陣民宿開咗既你過黎住下都冇問題
或者打工換宿都得

原來之後先係

瘦10kg一定可以變尖面架。。。

又係我
日撚日都做緊功課 屌你老味

諗緊有冇一份工，我會做得順氣

真啊屌 日日做唔完

難啲
打工又要受上司氣
做老細又要受客氣

香港地做老細都要受氣 真心

要揸車

柴

痴撚線
好撚多汽

柴？

50kg 170 柴到癲

Karma police
I've given all I can
It's not enough

好過依家成隻咁

死果陣有得瘦

屌你呀

好能sweet

事實黎

有冇一種，對死物不停不停做，
同事得一丶兩個。起碼好少機會受氣嘅工。

一諗起要成世要受氣真係好痛苦
洗咩有地獄啫 活著已經好痛苦
你閪下我 我閪下你咁

通常呢啲賣勞力嘅工都好辛苦
人工又低
如果真係要講 我淨係諗到血汗工廠嗰啲

揾食艱難 加埋有人就有事非

做咩？

唔好分手啦好無

安好，你地安好我就過到日神

最緊要你地好

點解可以鼓起到勇氣。
點做到。

...好可憐
將呢幾段野直接send畀佢啦。

猶格泡泡信徒握個手先

無力感 你明的

最鐘意睇邊本克蘇魯小說？一本以上都ok

咁就不了
我有時第二日揸早車車客都唔敢飲太多

如果工廠工又或者 護林工會唔會好啲 ?

好煩

返咩工要咁受氣?

辛苦先要分心。

工廠工好似都要受主管氣
真係諗唔到
就算職業兒子都要受daddy氣啦

我都需要提起好大勇氣去做某件事。
作為先驅者嘅你，有冇可以瞬間爆發勇氣嘅要訣？

飲食

屌

去形住形住先更唔得。
我冇體驗過我唔知，但我知道有狀況就要處理。
摑自己兩巴又好洗個面又好，做你應做之事。

咁咪摑佢一巴再講囉。
好多野做人最大嘅敗因就係做唔到搖住肩膀咁傳達真心。
將一切講出嚟，做到盡。
就算失敗都起碼努力過啊。

睇netflix
依家回籠覺

你嘅驚恐係感受，自然用你覺得有用嘅方法對沖就可以。
我第一次喺連登見到泡泡信徒

又唔使極端 小小氣都唔可以受
唔好咁高壓同埋日日都要帶住老母返工
畀我舒舒服服做個小毒撚就可以

咁而家做緊咩

做夜間保安？
好似冇咩特別野要負責
重點係唔會無端端俾住客屌

...睇嚟勇氣冇所謂捷徑走呢
換句話講就係令自己除左一條路，其他全部人生嘅可能性都全數拋棄？

我唔識跑團，冇跑過...
我係原著書蟲
設定入曬腦~

係你認為個條路只係唯一正確既道路，你就會全心全意地付出

老友，不如你又講下你為緊咩煩惱？

我之前做過夜班嘅工廠工
係我為數不多嘅工作經驗之中最順氣
但成世返夜班會唔會好快死

依家冇返咁多

...我試過但我心入邊仲有躊躇同期待
想妥協...想屈服...

嗰日夜晚我用左六個鐘...
無數次都做唔到，只差臨門一腳...
我唔知點算。

除咗講加油都唔知講咩好

點都要做取捨嘅
同埋驚早死 你依家就快啲瞓啦

好過對客嘅

糖

我係〈〈印斯茅斯的陰霾〉〉入坑。
篇野個起承轉合寫得幾好，一個深潛者文明同陸上人嘅交合媾和，展現得相當唔錯。

而且外貌描寫仲好正下，成堆半魚頭人/全魚頭人。
好盞鬼。

Good morning

岩起身定未瞓

對你嚟講係不屑一提...甚至係辜負你付出嘅事。

抱歉我太懦弱。

我唔制
你瞓先

未訓

剛分手

準備訓

愛手藝同你一樣，都係自細為夜魘、恐慌所困擾㗎。

但唔影響佢可以行完佢嘅一生，仲寫得出千古流芳嘅小說。

加油。

y

有咩做

+1

岩岩先沖完涼

出完街咩

逼我訓？
你先係要快啲瞓

我記得有出過電影，甚至有出遊戲添。
不過我只係睇左書。

原文小說好多都好正㗎。
比起跑團，更能深入體作會到嗰種宇宙嘅荒誕式恐怖。
邪神環伺，人類只得以喺穹頂之下茍延殘喘。
順住主角嘅軌跡走，一步一驚心。

係4點幾先返到屋企

居然可以做到從未後悔...
冇一瞬間覺得唔值得之類？
果然呢個世界天生就有人特別堅毅呢。

咁又係

去邊蒲

鬥耐性呀大家
你又唔瞓我又唔瞓

返返下就一世

係你話驚早死
又唔係我

補習名師搵到錢

尖沙咀

依家訓啦
你都快啲跟大隊
早抖啦肥仔

太誇張
教識佢星期一至日嘅英文我已經好開心

你可以當呢個係你嘅gift.

話唔定你比起我地呢啲只有通常五感嘅人勁，你係有所謂真正第六感嘅人呢~

冇話乜野葉公好龍嘅。
讀者群比起鐘意邪神本身，更多係鐘意呢個世界觀下人類嘅一舉一動會牽引出何種未來...
睇你鐘意對人類嚟講可謂最能夠溝通嘅泡泡，都估得到大概。

我雖然best choice 想見嘅都係泡泡。
但best like可能係黃衣之王...？
佢嗰套戲劇劇本樣式嘅存在方式，天生吸引文學愛好者嘅注意。
睇過劇本就更加對呢個人物感到滿意。
嗰種操弄人類到最後嘅邪神嘅謐秘之威嚴。
令人心醉神迷，直叫此城盡歸卡爾克薩。

開心到

睇中文咪得囉，有中文㗎嘛。

想沖涼瞓
老豆每隔15分鐘踎廁食煙
啲二手煙就係廁所到
想沖都要等多陣
佢個頭食完煙 依頭又食哮喘藥
仆你臭街

冇，因為當時係我人生中最有意義最光輝既時候
我覺得人生做得最岩既事就係依樣。

難得放假嘛

原來有中文㗎

早抖啦賊仔

妖

瞓了瞓了

咁係呀嘛

我明白呢種感覺...
大概就係所謂心如澄鏡，皆為正義吧。
但我一定拎唔出咁嘅勇氣。

...我唔代表全世界，但我一個人會對你嘅勇氣表示肯定。
你嘅動機，行為，都冇做錯到。
願世間終有一日會判你無罪。

-
只係我要做嘅係非常非常為己，自私，會傷害到他人，染有絕望且再無一切餘地嘅事。

實在冇辦法好似你咁，得以好好的起勇氣...

而且,我再問落去就顯得不近人情了。

點會冇中文，你介唔介意殘中？

因為有個殘體論壇專門for 克蘇魯，可以話係匪國最core嘅 CoC論壇。
要嘅話可以畀link你。

唔信任

唔介意
求Link

支網網民翻譯，
但質素極高。

因為唔收錢而且喺for圈子內睇，
所以係單純一股熱氣同愛好推動翻譯，
我覺得會比所謂嘅出版商仲要嚴謹。

註腳，見解都好足下。
要link可提供。

新手入門書單，
按順序睇曬入邊大概就算係入門...都唔止。
我覺得可以算小有所成咁濟。

入邊搵曬所有已譯書嘅書單，按興趣補就可以。

我睇曬之後終於可以拍心口講我唔係雲愛好者啦

樓下(上)已提供。

Thanks

多個書友係件好事~眾樂樂嘛~

有隻我好鐘意嘅魂系遊戲叫Bloodborne，內容都係克蘇魯元素。
我非常非常鐘意~

Save低咗條link
訓醒睇
早抖～

咁你玩bloodborne你會死。

魂系遊戲出名嘅地方係「難度極高」。
需要反復背低對手弱點同攻擊模式，喺對手動作之間來回穿插進攻同閃避。

反應，心態，技巧，背板缺一不可。

但正嘅地方之一就係親手打敗看似不可能打敗嘅敵人時，滿足感係爆登。

而且bloodborne仲有好多好多優點~
隱晦嘅碎片化劇情，精美而陰暗嘅畫面，精心設計嘅迷宮級地圖，各有特色嘅怪物。
全部全部都令人眩目神迷。

陪緊女朋友溫cpa

咩Structual Functionalism
越聽越亂

睇人玩可能覺得好簡單，如果係錄播嘅高手
因為佢地知道曬每個怪物嘅起手投足要做乜野，知道一個空隙可以斬幾刀而又能全身而退。

行雲流水嘅操作下會畀人輕鬆嘅錯覺。
想當初，我自己初初入手都係咁呢~

難明㗎，因為係碎片化劇情。
要研究劇情，首要就係細心閱讀每件道具嘅說明。
然後係劇情中出現嘅細節畫面，以及人物對話。
甚至連怪物嘅外貌本身都可以構成理解劇情嘅線索。

醍醐味就體現在此，左一點格局右一點細節造就出氛圍。

劇情定玩法都屬於hardcore.
但正正係咁，去發掘去睇明而得到嘅愉悅先會高嘛。

???突然聽唔明

牙膠

兩位加油

咩科

有啲攰添

早

我星期三去

邊夠你靚

屌點解又醒返

但我驚痛

多謝巴打你咁講，但我都成日咁同人講，類似說話已經對自己冇乜力量

雖然係男人啫，但刻板印象入邊男人應有嘅嘢我都冇，高、大隻、man、大賓周（），我只係識吹水

希望聽朝都見到你

識吹水已經係個好好嘅優點嚟 真心㗎
好多人又毒又唔識同人相處

係好無助

腫咪化下妝

我認因為識吹水識到唔少朋友，但人嘅貪慾係好得人驚，而且孤獨係無論如何都解決唔到

無心機化
戴頂帽戴眼鏡無人睇得岀㗎啦

咁睇嚟你唔係要好多朋友
你係需要要幾個對你上心嘅朋友
朋友嚟講 quality>>>>>>>>>quantity 嘛

又好似係

心煩

到時放啲相上嚟俾你恨下啦

唔睇

望下相都好 當自己去咗
而家好期待新城堡

夢中死唔會痛架

hi

其實行出街都冇人睇你對眼架啦，而家人同人講嘢越嚟越少望眼

其實我都有一啲好care我嘅朋友，但知自己永遠想要更多，根本控制唔到，死咗就唔會有匱乏

認同，至少係眾多死法入邊最輕鬆嘅

但要死到先得

掛住你

咁快掛住我
我都掛住你

又啱不過我習慣望住人隻眼講嘢

咁唔知足㗎
我有幾個好了解我嘅朋友 我已經覺得好夠好幸福

秒秒都掛緊

同女神噯昧緊 好正

溝死女

我溝仔架